信耶教嘅人係咪真係鳩鳩地又自私

之後返學預到個極品
而家返工又多件極品

唔係嘅

快啲分享嚟畀大家笑下

識親10個有9個都係

有個正常

咪講笑 諗都唔想再諗起佢